老母買咗個麒麟果返嚟

前晚端午節老母叫咗一班親戚返嚟打牌
食完飯老母就去咗切生果
切咗譚仔咁大個碗嘅火龍果拎出嚟之後佢就去咗廁所唔知搞乜
然後啲親戚個個都唔食生果咁吉咗一兩舊就繼續去打牌
咁我一路打機又口痕咁咪一路打一路食
食下食下都食咗一大半
呢個時候老母終於喺廁所出嚟

我：咦啲火龍果甜過平時嗰啲咁多嘅

老母：係咩，等我試下先，真係好甜喎

我：喺邊買㗎，下次可以再買喎

老母：樓下嗰間咋嘛，佢話呢隻甜啲㗎，不過黃色嘅，果然冇呃我

我聽到已經嚇到面都青埋，望一望個碗得返三份一咁多嘅麒麟果

我：黃色咪即係麒麟果囉

老母：唔係嚟㗎，佢話呢隻叫唔知咩果，死喇唔記得名添

然後，我尋日屙撚到今朝屙到屎忽都損埋

7/10 故事內容生動 惟描述較平舖直敘 宜使用更多修辭手法

屙到屎眼都就爛俾多幾分同情分啦

已經俾咗語癌同情分

我老母都試過買麒麟果當咗火龍果
食完先知係麒麟果
第二日屙到七彩

點解上一代咁鐘意食??

我呀公話通便
但我覺得好似食瀉藥咁

食過冇咩特別
幾好食 有d野咬咬下咁
冇效果

就係有啲嘢咬下咬下又甜甜地先不自覺係咁食

我都係食完無效果，係咪無用

我家族遺傳腸胃不嬲都唔好
但全家食麒麟果都冇痾喎

我瘋狂屙喎

平時食完火龍果都係第二日屙兩次健康嘅屎
尋日屙咗4-5次仲要屙爛屎
但係冇食錯嘢所以應該係關麒麟果事

便秘食佢真係通曬

你樓下買幾錢個

好野來

30幾蚊個
算平定貴

貴 有啲地方20蚊個

我食半個就痾到菊花痛